雷霆881做緊林奠施政管問 連登仔快D打電話去屌柒佢

不過睇佢斬係意見接受 態度照舊

屌 打錯post名 答問先岩

隔過曬渣先比打入去

咪係，正仆街嚟

打去有人聽個陣梗係扮到正正常常啦
接通上電台出咗你把聲咪開始屌柒佢

份報告我會比70分
扣分政改同23條部份

其他都係長遠政策
禁煙, 產假, mpf, 教育, 醫療, 房屋都有一個比較長遠持久既措施

唔係放煙花咁一炮就完無野睇

係近10年真正落實本土政策既計劃同資源投放
大膽務實而又長遠持久